警甴點樣確保poly入面再冇被圍困嘅人?

哩個局點拆，過咗成個禮拜之後原來poly某個地方仲有班佢地口中所講嘅極端暴力示威者咁點算

你估無狗入去睇咩

用大聲公問: 今日入面仲有冇人

永久封閉polyu及其一帶範圍

冇返學嘅舉手